覺得多我一個唔多，少我一個唔少既人入一入黎

"多我一個唔多，少我一個唔少啦"
就係你班典型港哩自私撚，想等人地出力，自己坐享其成？
定係諗住反正都唔會成功，不如慳返？咁你就正中政府下懷！
係你地自己眼睜睜睇住香港一步步走向滅亡，你地全部有份推香港去死！

6月9號，係香港人，就出黎守護自己既香港！

多謝推post